原來咁多人唔知西裝褸最底粒鈕唔洗扣

講真，我都係個毒撚，平時對衣著冇乜研究
但係都知道著西裝褸扣哂全部鈕係大忌
一行落中環呢啲地方見到有好多西裝友都會扣哂
你著起龍袍都唔似太子啦

同埋坐低要除鈕